信一國兩制on9啲定信地平說on9啲？

一國兩制：
地平說：

一樣咁戇鳩 不過點都唔夠二樓隻柒頭皮咁戇鳩

地球係平

撼頭埋個牆壁

Why not both?

地球最平